柏傲莊開價｜睇樓客逼爆引警察到場 柏傲莊售樓處慘涉限聚令

有代理向本報反映，項目在周四及周五率先向VIP開放示範單位，今日原定開放至晚上7時，惟今日4時多，由於現場人流太多，出現混亂，市傳更有警察到場處理，令售樓處提早2小時關門，該代理亦取消今日帶客睇樓。

如果鬼鬼鼠鼠走入去叫口號會點
咁多人 又口罩 冇人知邊個